### VK аналитика

## TODO

1. Выдача доступной информации по аккаунту
2. При вызове любого метода на закрытом аккаунте - выдача сообщения о том, что аккаунт закрытый
3. Определение города аккаунта по городам друзей
4. Рейтинг, кто чаще всего лайкает и комментит его посты (можно и граф)
5. Аналитика подарков

## Задачи

1. Упаковать API в docker via VPN
2. VK Bot
3. Реализация самого API
